對沖基金係唔會放棄沽空gme

沽寫係對沖基金好常見既賺錢方式，宜家散户發現漏洞，打擊佢哋嘅生存空間，為左回到以前既”秩序”，佢哋只可以係gme上擊敗散户，使wsb散水，之後繼續沽空操作，否則以後所有沽空都有呢個風險，所以佢哋係唔會咁易放棄做空gme。

問題係散户可唔可以支持咁耐，因為沽空始終要比息，基金本身係一盤生意，要向客户交待，時間站在散户一方。

你究竟想講乜1999
不如學番中文先